# BITS da equipe debian-l10n-portuguese - Set/2018


Mensalmente emitimos  um relatório da 
[equipe debian-l10n-portuguese](https://wiki.debian.org/Brasil/Traduzir) do
Projeto [Debian](https://www.debian.org) e este é o segundo deles. O objetivo é
que as atividades da equipe sejam conhecidas e possamos dar os devidos créditos
pelo trabalho produzido por nossos contribuidores. Acreditamos que isso poderá
estimular a participação de novos tradutores e revisores.

## Visão geral de setembro de 2018

 * 01 Páginas traduzidas/atualizadas no site oficial.
 * 05 Traduções PO.
 * 05 Traduções de páginas wiki

## Pessoas com atividades registradas durante setembro de 2018

 * Adriana Cássia da Costa
 * Adriano Rafael Gomes
 * Daniel Lenharo de Souza
 * Lia Ayumi Takiguchi
 * Paulo Henrique de Lima Santana
 * Qobi Ben Nun
 * Ricardo Fantin da Costa
 * William Moreira

Se você fez alguma colaboração de tradução que não está listada acima, nos avise
na lista (debian-l10n-portuguese@lists.debian.org) para que seu trabalho seja
devidamente registrado e reconhecido!

## Itens traduzidos

 * https://wiki.debian.org/pt_BR/ImapProxy
 * https://wiki.debian.org/pt_BR/LDAPFormatNisMap
 * https://wiki.debian.org/pt_BR/Debian
 * https://wiki.debian.org/pt_BR/BridgeNetworkConnections
 * https://wiki.debian.org/pt_BR/DataBase
 * ddp://manuals/trunk/release-notes/issues.po
 * ddp://manuals/trunk/release-notes/old-stuff.po
 * ddp://manuals/trunk/release-notes/installing.po
 * ddp://manuals/trunk/release-notes/release-notes.po
 * po://debian-installer/level1/sublevel3/pt_BR.po
 * wml://www.debian.org/CD/http-ftp/index.wml


A equipe de tradução para português do Brasil agradece a todos que colaboram para que
o Debian se torne mais universal!

Venha [ajudar](https://wiki.debian.org/Brasil/Traduzir) você também. Toda ajuda é bem-vinda e estamos precisando da sua.
